康文署聽日閂自修室，去邊好

平時紅日唔開已經好頭痕

唔係29號先收皮咩

元氣，有免費綠茶

黃店coffee house

公園

會所

d中學情侶就爽, 又停課自修室又唔開, 攞正牌上對方屋企溫書, 溫完書咪可以

聽日咪29。。。

我都想問 除咗自修室可以去邊

同問
學校又無開

吉野家大把位坐。

Mock都未考晒呀屌

留係屋企啦HI